已讀不回

被已讀不回 係咪代表已經可以放棄

唔想打電話騷擾人